+++
title = "删除定时任务"
Description = "删除已创建的定时任务。当定时任务被删除时，在定时任务中创建的 Pods 也被清除。"
weight = 8
+++

删除已创建的定时任务。当定时任务被删除时，在定时任务中创建的 Pods 也被清除。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **定时任务**。

2. 在定时任务列表页面，选择定时任务所在的命名空间。

3. 在定时任务列表页面，可以通过以下两种方式删除定时任务：  
	* 找到要删除的定时任务名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***定时任务名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。